# Завдання
Написати віджет погоди, використовуючи [Open Meteo API](https://open-meteo.com/en/docs#api_form)

## Технічні вимоги
* При завантаженні сторінки питати у користувача місто (https://geocoding-api.open-meteo.com/v1/search?name=NAME)
* Робити запит погоди по вказаному місту та відображати інформацію в віджет на сторінці
* Для відображення стану погоди використовувати бібліотеку іконочних шрифтів https://erikflowers.github.io/weather-icons/
* Якщо приходить помилка, то відображати її текст в модальному вікні
